社會信用體系 不在港 實施

屌你老母你地信唔信

一路整身份證，燈柱呢類硬件
同你講唔安裝軟件，信嘅係白痴

因為香港會計入廣東省

笑撚死 刪完加返上去有幾難呀
穿撚左煲啦 垃圾支那狗 屌你老母

不過會在大灣區實施

台灣省

唔好撚信！唔好撚鬆懈！
已經係第N次用呢啲拖延戰術，之後等事件淡咗，又會推返出嚟！
中共係唔撚可信！

彈出又彈入都唔係第一次咁玩
唔撚會信

政府驚撚到

佢寫得即係根本一早plan左
即係北京拍左板

點會俾你港官溝通兩句就停？

根本唔係港府話事

信政府不如信黃大仙

應該咁講,唔會講明實施,
但佢軟件硬件齊曬,同唔實施都無咩分別
例如無端端搵唔到工

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

五十年不變
高度自治
屌你老母
信你我白痴

聶德權:黃撚左喇刪左佢啦

都係果句, 講到唔會射,
但一路抽插, 越CHOK越勁
你剪咗條撚我就信你唔射

唔撚信

應該咁講,唔會明刀明槍實施,
但佢軟件硬件齊曬,實施同唔實施都無咩分別
以後無端端搵唔到工

聶局長搞台獨,港獨,澳獨

以最新說法為準嘛
隨時轉口風都得架喇屌佢老母